消息指 iPhone 11 系列於中國銷情極佳

中國市場近年是 Apple 重點發展的部分，特別是 iPhone 在中國的銷量對 Apple 業績有很大的影響。雖然最近中國因應貿易戰而引發抵制美國貨的風潮，但是最近推出的 iPhone 11 系列據稱就有很好的成績。
據消息指，Apple 早前推出的 iPhone 11、iPhone 11 Pro、iPhone 11 Pro Max 三款手機在中國的銷情都相當理想，其中暗夜綠色版 iPhone 11 Pro、iPhone 11 Pro Max、綠色/紫色版 iPhone 11 在開放預售之後很快就已經變成「2-3 星期內發貨」的狀態，此外在其他發售渠道的成績也不錯，例如中國京東商城的預售數據顯示，全款預售數量比去年同期提升 480%，最受歡迎的是暗夜綠版 iPhone 11 Pro，以及黑色/紫色版 iPhone 11，其中 iPhone 11 Pro 系列更在 5 分鐘售罄。
除了官方的數據，分析師郭明錤亦表示，iPhone 11 系列在中國的需求比美國更強勁，其中的原因包括剛好是 iPhone 6/6s/7 系列用家的換機時間，加上 iPhone 11 減價後剛好是中國一般用家 1-1.3 個月的薪水，比 iPhone XR 的 1.5-1.7 個月為低，也接近心理關口。他預期在 iPhone 11 發售之後，iPhone 在中國的市佔率有望改善，其銷量也應該會在今年第四季穩健增長。

屌唔係話無5G唔買嘅咩⋯⋯
口裹說不身體真係好誠實

其待香港開賣大把「愛国人士」排隊